有冇人睇完email最近啲post對佢改觀咗

以前覺得email博出位 係雞
仲一直以為佢同劉穎匡散咗
原因係頂唔順佢做雞咁
但係最近見佢為咗比錢佢條仔食私飯
仲有十幾萬律師費積極搵錢
仲有日日早起身探佢 日日都去旁聽 日日都寫信
突然覺得呢條女都幾好
佢仲為咗唔想show自己最傷心個一面
好積極咁做好自己比佢睇
然後係到諗佢之前出嚟買淫照係咪有特別原因
想激男朋友定為咗男朋友而搵錢
手足加油頂住
Ps對唔住 之前屌過你

或者咁睇啦, 之前用咩方法搵錢又一回事, 面對大是大非點樣面對又係一回事

你現今睇下社會有有幾多撚樣, 個個都口上講到幾君子又有修養, 但到頭來一樣係一條撚樣

其實有時覺得佢個人係直接咗啲
不過唔覺佢好消費運動
佢都真心付出好多

有情有義
佢唔係一般臭西港女

咁樓主幫襯咗買相未

email手足好黃
快啲買多啲相

認真佢賣相賣身搵錢有咩問題
一買一賣又唔係逼良為娼

申：覺得佢好豬但respect

拿公道講
做雞都有愛國嘅

電郵係重情重義又夠黃
但佢係電子雞首領都係事實

香蕉奶呢啲撚樣就叫消費運動喇
藉住雨傘運動街頭唱歌出名
接受訪問又盛當自己明星咁
跟住眾籌出碟失敗就從此消失

佢其實講d嘢冇問題 唔明連登仔屌乜

起碼唔係大難臨頭各自飛

台灣有雞扒妹
香港有email

都係雞姐
冇改變到雞既形象

其實啲人係無睇開先話佢扮黃為賣相姐
本土咗咁耐都要比人屌偽黃得啖笑

本土又好
黃又好
個光譜其實好闊

做雞係無問題, 不過唔好屌返人轉頭就得啦“

巴打未死洋 好快快手過返數比陳雲

下佢讀書不嬲勁

係私底下興趣奇奇怪怪者

大把西裝友收工叫雞啦

想嘔
唔好提佢

佢讀書既成績應該屌打平時笑緊佢果d asso hd仔好多啦

有情有義既臭西

人氣跌又扮黃
無事無幹就龜縮

客觀事實

佢撐支那登 不了